Найти изменение энтропии двух молей идеального газа с показателем адиабаты -у = 1,36, если в результате некоторого процесса объем газа
увеличился в а = 2, 7 раза, а давление упало в 8 — 2, 8 раза.

Результат представить в Дж/К.

 

Значение универсальной газовой постоянной считать равным В — 8.31

моль-К

Ответ: 14,826 У
